[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Знакомство со светой**

Светка единственная которая отвечала взаимным ответом и улыбкой...
```
- "привет!"
- привет, как дела?!
- "хороше, как у тебя!?"
- да хорошо, что делаешь!
- "рисую"
```
---

С первого взгляда, без всяких выебонов!

---

Ой блядь уебищи...
```
- "а вам что", "что тебе нужно", "не твое дело"," не смотри"...
```
---

Но в этот рисовал я, и она просто встала...
И на моем художестве сделала бяку...
```
- ...!-)
- "..!-)"
- пойдем погуляем!
- "сейчас!?"
- можно после!
- "а давай сбежим!"
- пошли!
```
---

Препод что то рисует...
Заумные что то...
Расследование убийств и связи...

---

По одному-"шик" за спиной препода...

---

Вышли солнышко сияет..
За ручку...
Хорошенькая такая!

---

И значит на этих курсах...
Ну параллельный колледж с 10 класса...

---

Анячка и ее подруга дружили со Светой...
И судя по тому как они меня с ней ссорили...
Достаточно не не плохо дружили...

---

Но спустя время...
Они не могут ее припомнить...

---

Ну это знаете как детям объясняют...
Забудь своего питомца...
Так эти рогами упёрлись...

---

Но обычно делают виновные...

---

И вот у них что нибудь спрашиваешь...
```
- "как Света, не было там девчонки!"
```
---

И они ещё ходили в этот колледж...
А я уже бросил...
И мол типа начинают про нее меня надрачивать...

---

А занятия проводили в разным местах...
И говорят вот она типа будет там...
Приезжаешь ее нет...

---

Все произошло буквально на осенних коникулах...
А мое алиби это был поход...
А до осенних коникул мы встречались в колледже...

---

Далее выяснилось что они гуляли...
В промежутке...
И была 3 и 4 подруженция...
Из нашей шк...

---

И вот об этом они забыли сказать.

---

И все как одна врубили ослика...
И делали из всех ебанько...

---

И так как дым и и всякая пидарасня делали алиби им...
Это дело связало их на всю жизнь...

---

И Марина начала давать всему классу...
Те кто поручались...
Пиздапорука...

---

И если что то начинается...
Вся это пиздобоатия в одну блеечку дует...

---

А ебанная галочка так же валила на меня...
И всем говорила что я девочек по голове бью...
